求一個霸氣生日會名

是咁的，小弟有一個朋友生日，想比一個驚喜俾佢，但係又諗唔到一個霸氣嘅生日會名⋯⋯
各位全能嘅清可唔可以幫手諗下？
夠霸氣就得

《我今日生日啊》

happy birthday to me

清你老母？

屌好唔爭氣笑撚左